我皇者曼輸個盃仔 班猁狗就出晒嚟

好肉酸，我曼聯賽嗰陣：

馬仔撚TAA
福仔爆羅拔臣
連王比致命直線
LKK頂贏晒你世一後衛世二龍門

到時就跪喺度求我地我地都會盡情恥笑你班猁狗

魚拉突！

派個後生翼鋒出嚟射個負碌罰球就也文也武，你班猁狗真係好肉酸

利狗興抽水都要拉自己落水？

你覺得盧卡古頂彈彈波差過沙拿?

平時拉慣人地
今次搞手想打個和

總之我地曼聯人呢就唔衰得嘅，總有一日嚟個衣錦還鄉。

....獌輸俾英冠仔喎